手足！應承我！記住！不自由！毋寧死！

sor 我認罪 求輕判

算啦 認罪嘅呢條友好過連登班網絡軍師

起碼佢真係出咗去 唔係推人去死